<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Малый Атлас Детской Отоскопии</string>
    <string name="app_name_small_atlas">Малый Атлас</string>
    <string name="app_name_of_pediatric">Детской</string>
    <string name="app_name_otoscopy">Отоскопии</string>

    <string name="title_list">Список</string>
    <string name="title_info">Информация</string>
    <string name="title_pictures">Фотографии</string>

    <string name="menu_about">Об</string>
    <string name="menu_write_email">е-мейл</string>
    <string name="menu_change_view">Сменить вид</string>

    <string name="title_activity_foto">Атлас Детской Отоскопии</string>
    <string name="title_activity_leczenie">Атлас Детской Отоскопии</string>
    <string name="title_activity_scheme">Атлас Детской Отоскопии</string>
    <string name="title_activity_opis">Атлас Детской Отоскопии</string>
    <string name="title_activity_opis_aplikacji">Описание приложения</string>
    <string name="title_activity_detailed">Детали</string>

    <string name="description_text">Описание</string>
    <string name="treatment_text">Лечение</string>
    <string name="click_to_show_details">Нажмите, чтобы показать детали</string>

    <string name="about_application">Цель данного приложения – показать патологические изменения в отоскопическом обследовании у детей на примере выбранных заболеваний как часто встречаемых, так и исключительно редких.
        Приложение носит обучающий и вспомогательный характер и было создано врачом-оториноларингологом, который занимается отохирургией, в том числе и детской, согласно с новейшими и доступными ему медицинскими знаниями.
        Предназначено для коллег врачей, в особенности для педиатров и семейных врачей, равно как и для молодых специалистов, студентов и резидентов.
        Фотографии, выбранные для атласа, являются аутентичными и некорректированными фотографиями барабанной перепонки у детей.
        Все эти фотографии были сделаны Автором, а также всех детей лечил и оперировал Автор.
        Каждая иллюстрация коротко описана одновременно с симптомами, которые могут сопутствовать патологии.
        Также приведено предлагаемое лечение, основанное на собственном многолетнем опыте и данных литературы.
        Автор понимает, что лечение каждого отдельного заболевания может отличаться в зависимости от страны и опыта врача, однако, надеется, что атлас поможет в принятии конкретных терапевтических решений либо покажет необходимость направления к специалисту, занимающемуся заболеваниями ушей у детей.
        Использование приложения бесплатно, а условием является отказ от различных претензий к Автору.
        Если у Вас есть замечания или предложения, прошу написать мне на e-mail.      \n\n
        Перевод на русский язык для моих русскоязычных Коллег был выполнен Даной Павловски (pawlowsky.dana@gmail.com) - за что ей сердечно благодарен. \n\n
        Dr n. med. Marek Porowski \n\n
        Институт Физиологии и Патологии Слуха, Варшава, Каетаны \n
        Эл. почта: mptaurus@protonmail.ch \n\n\n

        *** В настоящее время я работаю над улучшенной версией Атласа. Поскольку я активный врач, мне потребуется некоторое время, время для меня становится все более и более драгоценным.
        Я ищу коллег из других стран, которые хотели бы внести свой вклад в этот проект.
        Если вы хотите стать соавтором этого Атласа, и если вы хотите перевести это приложение на ваш язык - пожалуйста, дайте мне знать.***
    </string>

</resources>
